其實咩認真專一 根本冇人會在乎

屌你老母到頭黎咪又係睇樣睇錢

比肥婆你咪又係一樣你唔要人
又唔知因爲自己樣衰先冇條件專一

利申hkcc

肥婆都冇呀 屌你老母

巴打遇到啲咩

我自己